今日係520既日子，大家請同身邊珍惜既人講句520

我

唔要你嘅日子

樓豬520

想cow u

想同樓豬劈酒

Btw me 1

巧想灌醉樓g

不了 小妹唔想俾你性侵

戒左酒

520樓豬

9.5s

亞軍入啦屌

韓仔角大 有無人一齊嗌

要然了

亞軍庭可唔可以5:2 我唔要520 想要5:2 多啲

祝你贏錢

有關系架咩

U20

1001 贏大錢

9.5s 廿五分鐘練心大法

520

正皮TOPIC
11.5s

11.5s

曾經都1001過

多謝香香

中左派$200 中晒先留

Me

所以你咪贏左排

系

我11.5

屌你

冰C

點睇腳腳

我買天龍

你又岩

快入啦u20

走盤可以？

可以

多謝

今日唔見香香既？
我迷香的

出盤自己買角細

喂喂喂

香香係上面

求ky講句 開始停c了

已屙煙現代 如果輸埋就來生相見

hi

一陣入少少現代先

9.5s boomed

陪你煙左300

希望唔好累輸你 你剛剛cash out

我卝詠要左咩

rc jump

亞軍rc

現代10.5

Rc 入多球啦

抵4啦亞軍庭

我入番600啦琴晚贏多300 有900 岩岩輸左300

差唔多啦10c停到尾

No c?

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

唔理禾

Hi

modern 1c！

rc左就唔好刷喇

9c or 10c now?

10

頭先有開咩

如果形態樂觀希望有幸1800偷偷去屎坑跟隨我詠

2c

12c

我冇睇live啊 睇球探app

咁惡

仆街忘記左

頂住10c

客刷c 要被趕絕了

Modern 2c!

本來角但阿rc變fk
不知有冇計

點解一直封？

即係計唔計

謝b

無論大定細 u20 場角肯定有排唔派
第十冇開 變左rc free kick

求派
U20唔入多球我就真係要求人派

同我講

有開到就計

做乜封角球

本身判第十 c 之後開果陣 球證改判rc + free kick

我諗住輸曬副身家

唉屌 輸哂

咁會唔會退錢？我張8.5s真飛撕左

屌，又有排先派角

btw 今日520 咁多位手足都一齊鳩噏快樂左差不多5個月 我想講一句

圍盧黨第一次召集

冇可能退 一定有個數 只係計唔計埋果角

why

現代天龍俾c

11c

我睇live 果角係未開
但計唔計就唔知

365 10c

fake c

10.5s jumped

現代被屌打嗎?

是但一邊入多球可以？

我都愛梨

手腳們早上好 520

5個月了

365 10c開番

cccccc

早晨

唔知

梨巧

停屍姦

10c now
手足勿針

原來已經咁耐 多謝大家陪住我數角數天光

ccccccccccccccc

我都愛靚朱

蔚山踢緊波？

1800翻身

下個月頭6個月了

有幸買到公主對家 感動

輸撚哂啲錢 呢兩個月抖抖

唔屌波係到同大家9up都開心

連c雅

+5仆街了

針得 求派

5mins

韓職角大係呢度大船？買左s

好！現代果場！

u20
連c雅

你生還了！

呢5分鐘入多球 我一個星期唔打j

不了

買左大球

支持

樓主玩唔玩馬仔?

12M

英撚12M

快入多球

03

變角

快撚d完場吧啦

12m siu4

角角角角

不了公主 我愛你都咁話

阿狗庭抵4牙

韓k似客隊-.-

我一個星期唔打j

聽日？

allin左主....

連ccccccccccccc

豬哂了

England u20

睇數據似客

Zaza式12m

又補時爆on9

我有把鎖岩你用

俾人按屌贏3球

條友仔串到

係

阿 10.5s 使唔使jump

英撚XX年最強

10now

你頭先話睇數據似札幌

好野 大球cashed

10.5s

屌我個2.5s呀仆街

唔打j好似有運啲 btw 100蚊捱到咁多日我真係估唔到

真係最後爆C

11c？

多謝盧b支持

11c ft
11.5s收
盤都收。。。。皮

有無開

yes ah

你肯認真未阿屌你

最後咁都開埋個角球?

9.5s 10.5s
12.5s

屌...又輸了

樓g 睇客？

6點

Gun u
Same

有買11.5s?

90分鐘爆我入球細，屌

4c

買角好似旺d...想轉行

屌你假波on99

逼害

唔知呢場角又要搞幾耐

買大d追番

不

12.5s點睇

最後係10定11c

角細即派，狗會好波！

11

派左11c

Yes

Yeah狗會金次英明

不嬲u jump I jump
U buy I gun

Gooooood

編號
2874
投注類別 角球大細
細節
星期六 9 蔚山現代(主) 對 全南天龍(客)
細 [12.5 個] @ 1.80 $290
金額 $290.00

modern add oil

Buy jor 10.5s

仲唔入波 有事燒紙

小小小，123，六點小，你知我知個單眼佬都知

Chi sin ga?表情都加密

盧狗連角球都撈埋

狀況 注項已被接納
編號
7398
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 9 蔚山現代(主) 對 全南天龍(客)
客(第一球)@2.32 $100
金額 $100.00

唔該曬香香

無用架 枱下面有個掣

咁都要豬

現代化

主

謝b買咗主。。。盧根又係肉。。。盧袋又係肉。。

Modern 6c!!

乜仲有盧根同盧袋

停屍姦！！！

半11先入s

無問題
跟住開返個主其他ok

馬會封耐左 唔開13.5

13.5 2.1 1.65頭先

80min6c先入b

入唔入阿屌你屎忽

半7全8

半7半8啦

請角一定要好似ky經期咁，停停停！！！

Y5入波

Anymore

米jer我老4

今次要GCHI 了

買左1000客勝 公主買左下隊客88

半場先買-..-

半7全8好嗎

入球細補3

你無入賽前？

唔買就贏系列

櫻花
英撚

角大勝利日
但我買哂細 WTF

上盤補下盤

我買細贏wor..

又羊

買左1注

依家d衰波，睇定d安全d

邊場？

紅鑽 U20

Ky 520

補時5分鍾 95分之後先爆我11C
有冇咁黑

有事燒紙 仲唔入球
大波已死

天龍八部 快贏波

。。。。。。

我都有10.5s 1.75 之後買左11.5s打個和

唔敢咁樣買了
試過一野爆哂輸到驚
之後就買完一注由得佢算
BTW 點解腳你要大

角製雪櫃

鬼影變幻球牙

比個半7你，咁咪得囉

上半場主入一球

不了，我不迷信 少一個多一分機會贏

Gvhi

烏達卡又係屌左教練老母
大久保貢廢刀吾出佢-.-

no no no

最廢係班後防

東京

盧船？

同羅列圖一樣🚬

有黑鬼唔用 用老野日本仔

東京一向好本土

所以貢垃圾

東京熱

又要打地面，波都控唔好

勝利船100% no doubt

買幾多熱

買左東京

首爾有人要嗎

backkk

520 但你在哪

Ky天龍1.5？

東京5好買半和了，會窮

咁買乜東東好呀

🍄🍄🍄

東京gogogo

大蛇水呢

神船 臭腳

編號
2877
投注類別 讓球
細節
星期六 10 神戶勝利船(主) 對 FC東京(客)
客 [0] @ 1.96 $1000
金額 $1,000.00

Gun u 1000

1K魔咒

銀芽

對了盧

跟你買東京先

臭腳！

強陣！

東京 臭腳 首爾 買了

手已分

🚬🚬

臭腳東京x水源大波

點睇即場1.5

Same
先發現今日係520

整條日韓二串一先 飛腳串首爾

東京大船.....

多謝詠神同路

東京2.5s

全大蛇買客

我呀？

同大蛇同路了

1.69都開唔到 ？

1.03？

蔚山gogogo
東京gogogo

出5場水玩下
1.現代1.5大 $2700

謝miss

就係你啦

一定冇半和，歡迎binc

全世界

勝利船大炒啦

咁勇武

same road

燈飛

跟盧同詠

東京贏到我睇足三日三夜東京熱

最後200買左東京

唔准打飛機

嘩 呢個辛苦

RIP \.|./

感冒童盧洪X

好撚殘忍

唔準扯旗

東京首球加win

點做到唔扯旗

擺定電鋸 一扯就

GCHI

飲葛根湯

鼻毛剪得啦

龜頭鍘伺候

公主sick ball

東京後防
做廁紙做

大細好燈的，你想買1.5我咪買1.5s幫下你

冇得同我架fc鬥FC鬥FC鬥...

10場有冇中3場?

唔係今日先知，主場輸比柏雷，班後防全部吳三貴黎

金腎成手名入球

現代入未

好似有

9.5買唔買

唔好0:0好唔好

買咩好

蔚山入波未呀........... 怨婦mode

又跟唔切 現代又半收皮 公司又on9 我幾時死

謝b要贏

禾呢

現代

一到2.01就爆角

買........................

咩好

巧kai針

modern 7c
船 1c
腳 2c

爆谷？

你買咩

ching 腳毛都幾密

如果東京不快入
現代亦能快入
天龍咪撚入

Redq扯咗旗都咁平

現代說永遠已經很傻

Redq做咩企左起身

Goalllllll me

Goalllll

我個心好痛

臭腳呢！

我想睇東京熱呀

原來我已不需要憑著幾張彩票
重臨舊地到每間馬會追思十秒
謝b燈開了 錢錢還剩了多少

東京頂住

好平？

入多甩

yes.. 全身都巧多毛

入多三四球定定驚先

東京goalllll!

好歌！

。。。。

東京請你一定要贏

12蚊包
兩件18

食住米線上連登 好驚比人相認

天龍

我係你後面

現代3:0 ok?

你個ac名貼住喺個moon?

4:0

認住你了

上天憐憫下謝b，現代請開-1

21314 520

現代俾下面啦.. 快d入

唔好相認 同埋我後面無人 坐左係角落

你真好人屎

都係唔入天龍，今日連輸幾揚未贏過 ，睇定啲先玩

現代果場大波我請一位手足食雪糕

韓仔補唔補10.5好

禾杯雪糕呢

好彩犯規

1：1

迷子住邊阿

東京1:1 半大goal！

Fake

fake sor

現代快入

試試東京 next goal

又fake

要買了

又好好彩 入唔到3.5s

嚇撚死me

請埋食譚

現代開到-1 我請食南記

現代請3：0

屌你東京嚇撚死未

好

我好想請手足食譚求開

fake 完對家入就梗架啦係咪先

天水圍

有道理

全南刷下角

TG?

我嚇撚死了

蔚山入唔入9.5s

想買大

現代刷角

Cow禾？

濟洲已經7c

唔搵你點找數比你

現代1:0

現代goalll

Goallll

入多2球 請手足食譚

現代 ng?

現代入多2球

話左公主買我就88

快

Ky有冇即場水跟

我禁錯唔小心買左500

我想死

現代東京繼續入

咁我呢

快d入我唔想跳

btw thx 香香

派我

快啲主其他

sorry

禁多左個 0？
btw 要留了

唔好再提

現代入多2球啦

入球大細諗住買小小 禁左500

半6全7

求求佢入多2球

都要有先買到 #hehe
祝羊啦

8了

現代上啦

天龍八部追和我重新再睇一次金庸

天龍反cup

呢個真

救命呀現代入多球

快入我好驚

水原1/3

快爆角

我買左現代1.5 3.5。。。。

臭腳啪啪啪
東京啪啪啪
首爾啪啪啪
南韓啪啪啪

foot 1:0

現代快d 入喇

腳 goal

曾話過那天起 你已屬我永不變

飛腳-2
首爾-3
東京

現代 東京 快入球

臭腳半大 -1

蔚山現代入多球 我唔扮巴打一日

天龍 快追和

現代請3:0 開大開-1

Ok！！

85分鐘買少少1:1先

屌快入啦 差2球阿唔係我500凍過水

如果我話我唔想現代開左1.5 你會點😳

現代開到-1 我派一個100
中先留

東京俾多球定驚

你個名

中先留呀 講少錯少啦

腳勁到

現代9.5 2倍好無入

你估下點解？

臭腳半大搞掂

我會支持你，謝b88

今日係值得記念既日子 第一次買跛腳唔洗叫反cup

Bb你買咗

腳goal 首爾goal

你兩個想點

現袋比力

完場話你知

咩呀我同佢冇野

乖巧既kaki係唔會搞兒女私情

東京入未

現代3:0啦屌

現代 天龍 奇蹟角大

半6全8

首爾杯佢老母！！！

9了

出水5連敗。。岩岩私食又中係咩意思

現代俾多粒先啦！

半6全9

全南連c

我心靈上。。。。

全11

代表你出反水

東京快啦
平安鐘都㩒撚爆

現代-1 派一個100 中先留

ok

個個重注架係咁派

唉我都想呀 我真金白銀咁買

7點要比賽。。
依加好撚緊張阿

加油

現代-1 2.5大 派100

紅q比賽

痴線，真係半6全9

又話唔中意大陸，又走去慶祝大陸嘅野

你係反手gel定點

全南角大派2個100

你覺得我gel 緊咩

覺得 冇攻擊成份

爵仔唔係d咁嘅人

現代快啦

lo仔好波

服輸了

唔關我事

話咗冇半和 禾d氣返來了

要拜了

樓主支那人嚟

但係我都唔知半主定半客😂😂

勁

現代...-.-
我改名叫謝皮了

謝西卡

我話你知每場比賽唔係和既話都會至少有一球

謝皮b

今日輸錢

Oh no
阿迷gun足好似有贏

迷盧又贏

買左其他jump了

羊幾百

好極了

迷盧反底了

20u 典買

你贏仲多=.=

skip

有人派

起機讓你兩個抽一個派

推左幾口 俾水手收左皮= =

唔開心
亂買了

你想知？

蔚山現代主w +盤cashed-1 主其他馬會cashed

岩😏
下場西甲？

你又買左乜。。。？你唔係跟盧咩

我哄你

男果邊

不要浪費錢

亂買會gg，冷靜

女生們 你們知道男朋友真正的夢想是什麼嗎？

夢想係....早已沒有了

有男女混合比賽嘅咩

鳩買 盤同大細盤都未睇

跟唔到

留錢去食野仲好啦

又買左500

買咩

忍手

南果邊

。。。

公主我跟你船

公主買左乜？我跟

明明我岩岩先返到
伯母口uupup話 得閒又唔掃地....
雖然可能話緊我男朋友。。。。。。

公主無限金錢

南韓 -1win -1盤 角大

係囉唔係話你呀

你改名做灰公主貼切d...

咪亂諗啦..

同路 早買了

gunnnnnnn

冰角小王子想買。。。

想g

500蚊

我跳啦 有事燒紙

買牛腩飯

Hello大家好嗎

換留，地下會爛

燒A4

勝利船追和啦屌你老母

你。。。。好嗎

湯飯咁

東京贏埋我就同無賭過無分別

我發現我已經冇夢想了

冇咁濃清清地都幾好

典呀燒我

教阿仙奴

幾日冇賭 想過300$推了

燒你jer

仍然大聲高唱

燒都燒你春袋先

冇機會講

冰角小子

藍藍天空高掛我的夢

仍然期待給我鼓掌

Hi，唔好做傻事

辛苦左幾年
辭左工
突然發現自己原來一直都冇方向
只係為工作而工作
為生存而生存

東京俾多粒定驚

咩事？

以為自己有經驗
原來一文不值

8.5 2.22

🚬🚬🚬😞

神船

禾唔會啦

kai心返先

水原大波

迷子！今晚食雪糕我請

kaki錫

多謝你阿

樓上食屎

以前老師話
每個人都有自己係社會既作用
咁我呢
唔多唔少廿一年
到底我作用係咩

點解朱古力唔請埋me 話晒阿迷係我手腳

因為應成過佢

Ky 9.5入得過？

我德成雇傭，佢都係我同鄉喎

咁算 唔請囉

講笑
下次有機會找u

粵譯版:

"我認為人去諗呢個問題係基於一個假定: 認為意義係可以搵得到
之後就發覺, 呢個就係意義啦
但係佢地冇去諗一個可能性, 就係生命既意義係自己創造
係為自己同他人去建立

所以當我去諗生命意義既時候
我會問自己: 今日我究竟有冇學到一d我之前唔撚識既野?
可以令我距離字宙可知既知識近d, 那怕一小步都好
如果我生存一天而冇學到比琴日多d野
我覺得會晒左果日囉

去學習係為左拉近同大自然之間既距離
當你知道萬物係點運作既時候, 會令你有能力去影響事物
令你有能力去幫有需要既人
令你有能力去幫自己塑造一條航道

所以當我去諗生命既意義係乜撚既時候
呢個並唔係一條永遠無法解答既問題
對我黎講係每一日都可以用手去捉得到"

完

我唔想你咁灰姐 唔好誤會
你開心番就得啦

卧糟，東京他媽的肯gg了沒

今日學到阿根廷u20係仆街

我入左8.5

8.5
東京win

g你老味

1:1

我好早入左8.5s呀...點算

屌1:1

東京cup

刷角 今日重出江湖 別收我皮

屌你牙

東京後防

盧 想典？

加油。等kybb重心

東京....-.-
俾我抖下得唔得

法國我真係唔可以賭球
想死
東京ng又冇埋。。。。。

講少錯少啦 1:1喇 我都買左呢場呀

東京快入

完場呀，唔係輸呀你老母湊大你狗娘養的

盧洪哲

你買左東京ng？

。。。。。。。。

刷角

屌波啫

係....

盧洪哲仆街死

大邱開大啦 屌你老母

乜鳩呀，咁都唔很

._________.
冇事既。。。

笑人 賤到

你唔係買東京咩

垃撚圾東京 以後唔撚去

Ys

冇人錫我

我代你去

角

角又冇 w又冇

烏達卡入來救世plzzzzz

角 win

神船COME ON

南韓半主
東京

屌你老母唔買腳買你
入啦西京

屌左教練屎眼
不會了

又要收手了嗎

你收手啦

唉 一買就再輸 好想針

東京上呀

我收先

好gay友就比次gay會啦

發現阿迷成日唱衰東京 同路

東京同我入返一球

禾買左 典睇

屌佢老母，買親佢都比佢炒 對柏雷對飛腳輸足3粒

東京入呀

柏雷太勁，轉完陣狂贏

飛腳個埸俾多球黎

我講過，我再買FC東京我食屎

角呢 屌

我seed都搵埋我要睇東京熱呀

贏形勢
但把握力同後防太差

我要你谷精上腦而死

有冇角？

角呢!?

大狗寶請你入波

大久保真係老，無哂川崎果陣既靈氣

唉

打死都唔敢買柏雷對家

而家先6c 仲有3隻
波又比人入埋 想點姐

換個人入來守

我估大但不買

宇佐美貴屎都沉了

圍爐既手足出動了

今季冇乜邊隊有冠軍相

入左8.5

謝寶寶累了 不diu球了

我跳了

玩留

香香goall

串左腳2.5 半2全2

為何累

東京再唔入

韓1:0

上年696個冠軍，都係屈賽制返黎 紅鑽永遠差D

樓g 哈化？

有啲攰 今日可以唔賭

佢指u20

公主 我地goalllllll

出來食m記

All in 了

終於出教練屎眼獵人

唔食喇

神船入多粒以後唔食神戶牛

貢你食多啲牛了

仲追緊晏就美欺條數

今日輸撚左600

條友好似肥左一個碼

刷角啦東京

其實係咪冇角

long time no c

tokyo

入啦東京 屌你

唉 又輸

暫時overall 無賭過

琴日入左錢=無羊無豬

東京cup啦你老母

免費娛樂

8分鐘3角 是夢嗎？

刷多兩粒角

好撚大精神pressure ga

-2角

7c
-2c

神船gogogo
至少都super

東京攻啦屌

FC入多球 腳開大

香香再goall

用龜頭頂波

東京贏 9c 我嚟緊每日都send 求職信 唔再咁懶
兼停多一個星期打飛機

公主我地再goal

7.5有無足水過？

公主